---
layout: page
title: Bookmarks 
permalink: /bookmarks/
---
<h2>Enlaces que oficiales y glosarios que no pueden faltar:</h2>
<li><a href="https://www.gnu.org/home.es.html" target="_blank">GNU.org</a></li>
<li><a href="https://www.fsf.org/es" target="_blank">Sitio oficial FSF Free Software Foundation</a></li>
<li><a href="https://www.gnu.org/server/standards/translations/es/recursos.html#glosario" target="_blank">Glosario de palabras GNU.org y FSF</a></li>
<li><a href="http://www.debian.org/distrib/packages" target="_blank">Debian Paquetes</a></li>

<h3>Subscribete al boletín y a la lista de traductores de la FSF:</h3>
<li><a href="https://www.fsf.org/free-software-supporter" target="_blank">Suscríbete al boletín de noticias de la FSF</a></li>
<li><a href="https://lists.gnu.org/mailman/listinfo/fsfwww-translators-es-discuss" target="_blank">Puedes particiapar en lista de correo para traductores del boletín</a></li>


<h2>Listado de mis bookmarks, blogs y otros sitios que te pueden ser útiles e interesantes:</h2>
Last-update: 2018-04-10 *not special order*. 
<li><a href="http://blog.desdelinux.net/" target="_blank">Desde Linux</a></li>
<li><a href="http://diariodebian.wordpress.com/" target="_blank">Diario Debian</a></li>
<li><a href="http://elsoftwarelibre.wordpress.com/" target="_blank">Soft-Libre</a></li>
<li><a href="http://entornosgnulinux.com/" target="_blank">Entornos GNU/Linux</a></li>
<li><a href="http://forums.debian.net/index.php" target="_blank">Debian User Forums</a></li>
<li><a href="http://lamiradadelreplicante.com/" target="_blank">La Mirada del Replicante</a></li>
<li><a href="http://lignux.com/" target="_blank">Lignux</a></li>
<li><a href="http://usuariodebian.blogspot.com.es/" target="_blank">Usuario Debian</a></li>
<li><a href="http://victorhckinthefreeworld.wordpress.com/" target="_blank">Victorhck in the free world</a></li>
<li><a href="http://www.debian-administration.org/" target="_blank">Debian Administration</a></li>
<li><a href="http://www.debianadmin.com/" target="_blank">Debian Admin</a></li>
<li><a href="http://www.debianhackers.net/" target="_blank">DebianHackers</a></li>
<li><a href="http://www.espaciolinux.com/" target="_blank">Espacio Linux</a></li>
<li><a href="http://www.grymoire.com/Unix/index.html" target="_blank">The Grymoire - Home for UNIX wizards</a></li>
<li><a href="http://www.linuxito.com/" target="_blank">Linuxito</a></li>
<li><a href="http://www.ochobitshacenunbyte.com/" target="_blank">ochobitshacenunbyte</a></li>
<li><a href="http://www.omgubuntu.co.uk/" target="_blank">OMG! Ubuntu!</a></li>
<li><a href="https://diariodeunalinuxera.com/" target="_blank">Diario de una linuxera</a></li>
<li><a href="https://geekland.eu/" target="_blank">Geekland</a></li>
<li><a href="https://jugandoenlinux.com/" target="_blank">Jugando en Linux</a></li>
<li><a href="https://lasombradelhelicoptero.wordpress.com/" target="_blank">La sombra del helicóptero</a></li>
<li><a href="https://neositelinux.com/" target="_blank">NeoSiteLinux</a></li>
<li><a href="https://pythoneyes.wordpress.com/" target="_blank">Python's eyes</a></li>
<li><a href="https://salmorejogeek.com/" target="_blank">Salmorejo Geek</a></li>
<li><a href="https://linux.pictures/" target="_blank">Linux pictures</a></li>
<br>
<br>
<br>
